msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: ACTom <i@actom.me>\n"
"X-Generator: TyPoEditor 0.2\n"

#: instantsearchstrings.lrsabortoperation
msgid "No, abort operation"
msgstr "否，中止操作"

#: instantsearchstrings.lrsallprojects
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: instantsearchstrings.lrsalltreesneedindexing
msgid "All source trees must be indexed."
msgstr "所有源代码树必须被索引。"

#: instantsearchstrings.lrsautomation
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: instantsearchstrings.lrscancelsearch
msgid "Cancel search"
msgstr "取消搜索"

#: instantsearchstrings.lrscannotconnecttomanticore
#, object-pascal-format
msgid "Error \"%s\" trying to connect to Manticore server: %s"
msgstr "尝试连接到 Manticore 服务器时出错：%s ：%s"

#: instantsearchstrings.lrscannotdeleteindexwhileindexing
msgid "Cannot delete an index while an indexing operation is in progress."
msgstr "无法在索引操作进行时删除索引。"

#: instantsearchstrings.lrscannotindexindexinprogress
msgid "Cannot start an index operation while another one is in progress."
msgstr "无法在另一个索引操作正在进行时启动新的索引操作。"

#: instantsearchstrings.lrsconfigneeded
msgid "Configuration needed"
msgstr "需要配置"

#: instantsearchstrings.lrsconfigneededreason
#, object-pascal-format
msgid ""
"Instant search is not yet configured:\n"
"%s"
msgstr ""
"即时搜索尚未配置：\n"
"%s"

#: instantsearchstrings.lrsconfigure
msgid "Configure Instant Search"
msgstr "配置即时搜索"

#: instantsearchstrings.lrsconfirm
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: instantsearchstrings.lrsconfirmdeletetree
#, object-pascal-format
msgid ""
"Delete tree \"%s\", are you sure?\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"删除树 \"%s\"，确定吗？\n"
"此操作无法撤销。"

#: instantsearchstrings.lrsconnectiontestfailed
#, object-pascal-format
msgid ""
"Connection test failed, reason:\n"
"%s"
msgstr "连接测试失败，原因：%s"

#: instantsearchstrings.lrsconnectiontestok
msgid "Connection test succeeded!"
msgstr "连接测试成功！"

#: instantsearchstrings.lrscreateindex
msgid "Create index table"
msgstr "创建索引表"

#: instantsearchstrings.lrscreateindex2
msgid "Create index"
msgstr "创建索引"

#: instantsearchstrings.lrscreateindexbuttonhint
msgid "Create the index table. You need to test the connection first."
msgstr "创建索引表。你需要先测试连接。"

#: instantsearchstrings.lrscreateindexfailed
#, object-pascal-format
msgid ""
"Creation of index %s failed, reason:\n"
"%s"
msgstr "创建索引 %s 失败，原因：%s"

#: instantsearchstrings.lrscreateindexwithname
#, object-pascal-format
msgid "Create index with name %s?"
msgstr "创建名为 %s 的索引？"

#: instantsearchstrings.lrscurrentproject
msgid "Active project"
msgstr "活动项目"

#: instantsearchstrings.lrsdeleteindex
msgid "Delete index"
msgstr "删除索引"

#: instantsearchstrings.lrsdeleteindexfailed
#, object-pascal-format
msgid ""
"Deletion of index %s failed, reason:\n"
"%s"
msgstr "删除索引 %s 失败，原因：%s"

#: instantsearchstrings.lrsdeleteindexhint
msgid "Prompt for index name and delete the index."
msgstr "提示输入索引名称并删除该索引。"

#: instantsearchstrings.lrsdonotcreateindex
msgid "No, do not create the index"
msgstr "不，不要创建索引"

#: instantsearchstrings.lrsenterhostnameleaveemptyforlocalhost
msgid "Enter hostname, leave empty for localhost"
msgstr "输入主机名，留空则使用 localhost"

#: instantsearchstrings.lrserrnamecannotbeempty
msgid "Source tree name cannot be empty."
msgstr "源树名称不能为空。"

#: instantsearchstrings.lrserrorconnecting
#, object-pascal-format
msgid "Error \"%s\" attempting to connect to Manticore server."
msgstr "尝试连接到 Manticore 服务器时出错 \"%s\"。"

#: instantsearchstrings.lrserrorduplicatename
#, object-pascal-format
msgid ""
"Duplicate tree name: %s.\n"
"Please choose another name."
msgstr ""
"重复的树名称：%s\n"
"请选择另一个名称。"

#: instantsearchstrings.lrserrorminlengthis2
msgid "There should be at least two characters to search."
msgstr "搜索的内容至少应包含两个字符。"

#: instantsearchstrings.lrserrorsearching
#, object-pascal-format
msgid "Error \"%s\" when searching using Manticore server."
msgstr "使用 Manticore 服务器搜索时出错“%s”。"

#: instantsearchstrings.lrserrpathdoesnotexist
#, object-pascal-format
msgid ""
"Directory \"%s\" does not exist.\n"
"Please select an existing directory."
msgstr ""
"目录 \"%s\" 不存在\n"
"请选择一个已存在的目录。"

#: instantsearchstrings.lrsfinishedindexingproject
#, object-pascal-format
msgid "Finished indexing project \"%s\". Processed %d files."
msgstr "已完成项目 \"%s\" 的索引。处理了 %d 个文件。"

#: instantsearchstrings.lrsfinishedindexingtree
#, object-pascal-format
msgid "Finished indexing tree \"%s\". Processed %d files in %d minutes."
msgstr "已完成索引树“%s”。处理了%d 个文件用时%d 分钟。"

#: instantsearchstrings.lrshost
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: instantsearchstrings.lrsidledisconnecttime
msgid "Idle disconnect time"
msgstr "空闲断开时间"

#: instantsearchstrings.lrsindexalreadyexists
#, object-pascal-format
msgid "Index table \"%s\" already exists."
msgstr "索引表 \"%s\" 已存在。"

#: instantsearchstrings.lrsindexdeleted
#, object-pascal-format
msgid "Index %s successfully deleted."
msgstr "索引 %s 已成功删除。"

#: instantsearchstrings.lrsindexingoperationfinished
msgid "Finished indexing operation."
msgstr "已完成索引操作。"

#: instantsearchstrings.lrsindexingoptions
msgid "Indexing and searching"
msgstr "索引和搜索"

#: instantsearchstrings.lrsindexingprojectterminated
#, object-pascal-format
msgid "Indexing project \"%s\" was terminated. Processed %d files."
msgstr "索引项目 \"%s\" 已终止。已处理 %d 个文件。"

#: instantsearchstrings.lrsindexingtreefilecount
#, object-pascal-format
msgid "Tree \"%s\", indexed file count: %d"
msgstr "树“%s”索引文件数：%d"

#: instantsearchstrings.lrsindexlater
msgid "No, do not index now"
msgstr "不，现在不要索引"

#: instantsearchstrings.lrsindexname
msgid "Index name"
msgstr "索引名称"

#: instantsearchstrings.lrsindexneedssave
msgid ""
"In order to index a source tree, the settings must be saved.\n"
"Save settings?"
msgstr ""
"为了索引源代码树，必须保存设置。\n"
"保存设置？"

#: instantsearchstrings.lrsindexnotfoundcreate
#, object-pascal-format
msgid ""
"Search index table \"%s\" was not found.\n"
"Create it?"
msgstr ""
"未找到索引表 \"%s\"。\n"
"要创建它吗？"

#: instantsearchstrings.lrsindexnow
msgid "Would you like to start indexing them now?"
msgstr "您想要现在开始索引它们吗？"

#: instantsearchstrings.lrsindexoperationfailed
msgid "Failed to start index operation."
msgstr "未能启动索引操作。"

#: instantsearchstrings.lrsindexproject
msgid "Index project for Instant Search"
msgstr "为即时搜索索引项目"

#: instantsearchstrings.lrsindexprojectdelay1
msgid "in"
msgstr "在"

#: instantsearchstrings.lrsindexprojectdelay2
msgid "minutes after open"
msgstr "打开后几分钟"

#: instantsearchstrings.lrsindexprojectmoment
msgid "Index project when"
msgstr "索引项目时"

#: instantsearchstrings.lrsindexprojectstrategy
msgid "Mark project indexable"
msgstr "将项目标记为可索引"

#: instantsearchstrings.lrsindextodelete
msgid "Enter the name of the index to delete. This operation cannot be undone."
msgstr "请输入要删除的索引名称。此操作无法撤销。"

#: instantsearchstrings.lrsinstantsearch
msgctxt "instantsearchstrings.lrsinstantsearch"
msgid "Instant search"
msgstr "即时搜索"

#: instantsearchstrings.lrsinstantsearchmenu
msgctxt "instantsearchstrings.lrsinstantsearchmenu"
msgid "Instant search"
msgstr "即时搜索"

#: instantsearchstrings.lrsmanticoreoptions
msgid "Manticore server"
msgstr "Manticore 服务器"

#: instantsearchstrings.lrsmanual
msgid "Manual only"
msgstr "仅手动"

#: instantsearchstrings.lrsmarkingindexable
#, object-pascal-format
msgid "Marking project \"%s\" as indexable."
msgstr "将项目 \"%s\" 标记为可索引。"

#: instantsearchstrings.lrsmarkprojectindexable
msgid "Mark project indexable for Instant Search"
msgstr "将项目标记为即时搜索可索引"

#: instantsearchstrings.lrsmaxclipbrdsearchtermlength
msgid "Max. clipboard length"
msgstr "最大剪贴板长度"

#: instantsearchstrings.lrsminsearchlength
msgid "Min. searchterm length"
msgstr "最小搜索词长度"

#: instantsearchstrings.lrsmysqlversion
msgid "MySQL client version"
msgstr "MySQL 客户端版本"

#: instantsearchstrings.lrsneedindexing
msgid "Source trees must be indexed"
msgstr "源树必须被索引"

#: instantsearchstrings.lrsnewtree
#, object-pascal-format
msgid "New source tree %d"
msgstr "新的源代码树%d"

#: instantsearchstrings.lrsnoindex
msgid "Search index table not found"
msgstr "索引表未找到"

#: instantsearchstrings.lrsnomysqlversion
msgid "No MySQL Client library version was selected for MySQL transport."
msgstr "没有选择 MySQL 传输的 MySQL 客户端库版本。"

#: instantsearchstrings.lrsnosearchtrees
msgid "No source trees were defined."
msgstr "没有定义源代码树。"

#: instantsearchstrings.lrsnoservertrees
msgid "Source trees were not yet indexed."
msgstr "源代码树 尚未 索引。"

#: instantsearchstrings.lrsnosuchindex
#, object-pascal-format
msgid "No such index exists: %s"
msgstr "不存在这样的索引： %s"

#: instantsearchstrings.lrsnotconfigured
msgid "User did not configure anything."
msgstr "用户未配置任何内容。"

#: instantsearchstrings.lrsnotproperlyconfigured
#, object-pascal-format
msgid "Instant search is not properly configured to connect to Manticore server: %s"
msgstr "即时搜索未正确配置以连接到 Manticore 服务器： %s"

#: instantsearchstrings.lrsnotransport
msgid "No transport protocol was selected."
msgstr "没有选择传输协议。"

#: instantsearchstrings.lrsonfirstsave
msgid "Project is first saved"
msgstr "项目首次保存"

#: instantsearchstrings.lrsonopen
msgid "Project is opened"
msgstr "项目已打开"

#: instantsearchstrings.lrsport
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: instantsearchstrings.lrsprotocol
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: instantsearchstrings.lrsresultslimit
msgid "Max. result count"
msgstr "最大结果数量"

#: instantsearchstrings.lrssave
msgid "Yes, save settings"
msgstr "是保存设置"

#: instantsearchstrings.lrssaveandindex
msgid "Yes, index needed source trees"
msgstr "是的，索引需要源树"

#: instantsearchstrings.lrssaveandindexall
msgid "Yes, index all source trees"
msgstr "是的，索引所有源树"

#: instantsearchstrings.lrssaveneeded
msgid "Save settings required."
msgstr "需要保存设置。"

#: instantsearchstrings.lrssearchengine
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: instantsearchstrings.lrssearchtexthint
#, object-pascal-format
msgid "Enter search text, at least %d characters"
msgstr "输入搜索文本，至少 %d 个字符"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeadd
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeaddhint
msgid "Add a new source tree definition."
msgstr "添加新的源代码树定义。"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeclear
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeclearall
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeclearallhint
msgid "Remove all words in all source tree definitions."
msgstr "移除所有源树定义中的所有单词。"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeclearhint
msgid "Remove all words in the highlighted source tree definition."
msgstr "删除源树定义中高亮显示的所有单词。"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreedelete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreedeletehint
msgid "Delete the highlighted source tree definition."
msgstr "删除高亮显示的源树定义。"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeedit
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeedithint
msgid "Edit the highlighted source tree definition."
msgstr "编辑高亮的源树定义。"

#: instantsearchstrings.lrssourcetreeindex
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: instantsearchstrings.lrssourcetrees
msgid "Source trees"
msgstr "源代码树"

#: instantsearchstrings.lrsstartindexingproject
#, object-pascal-format
msgid "Start indexing project \"%s\", directory: \"%s\""
msgstr "开始索引项目 \"%s\"，目录：\"%s\""

#: instantsearchstrings.lrsstartindexingtree
#, object-pascal-format
msgid "Start indexing tree \"%s\", directory: \"%s\""
msgstr "开始索引树 \"%s\"，目录： \"%s\""

#: instantsearchstrings.lrstestbuttonhint
msgid "Test the connection parameters."
msgstr "测试连接参数。"

#: instantsearchstrings.lrstestconnection
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: instantsearchstrings.lrsthesetreesneedindexing
#, object-pascal-format
msgid ""
"The following source trees need to be indexed:\n"
"%s"
msgstr ""
"需要索引以下源代码树：\n"
"%s"

#: instantsearchstrings.lrsthisneedssavingsettings
msgid "This operation runs in the background, and will cause the settings to be saved now."
msgstr "此操作在后台运行，并将立即保存设置。"

#: instantsearchstrings.lrstimed
msgid "Delayed after project open"
msgstr "项目打开后延迟"

#: instantsearchstrings.lrstreeallfiles
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: instantsearchstrings.lrstreebasedir
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: instantsearchstrings.lrstreebasedirhint
msgid "Directory with source files"
msgstr "包含源文件的目录"

#: instantsearchstrings.lrstreeenabled
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: instantsearchstrings.lrstreeextensions
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: instantsearchstrings.lrstreeextensionshint
msgid "Comma-separated list of extensions of files"
msgstr "以逗号分隔的文件扩展名列表"

#: instantsearchstrings.lrstreename
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: instantsearchstrings.lrstreenamehint
msgid "Unique name for this tree"
msgstr "此树的唯一名称"

#: instantsearchstrings.lrstreenotfoundresfresh
#, object-pascal-format
msgid ""
"Source tree %s not found.\n"
"Please refresh search results."
msgstr ""
"源树 %s 未找到\n"
"请刷新搜索结果"

#: instantsearchstrings.lrstreerecurse
msgid "Recurse"
msgstr "递归"

#: instantsearchstrings.lrsyescreateindex
msgid "Yes, create the index"
msgstr "是的，创建索引"

